請問IB點樣買金？

我揀XAUUSD唔比我trade，要premission
但我又搵唔到metal嘅premission揀

Thanks巴打

睇下呢個幫唔幫到你

gld

你要 enable Futures 呢個選項
然後可以選
GC
MGC
QO
呢 d

明白
唔該晒各巴打